我相信721同831已變成每年嘅集會日

721去元朗 831去太子
仲有無人會去64
感覺已經唔再受關注

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

香港人既64

Gphone被DQ已經開始有外媒報導！大家去Twitter瘋狂retweet啦!!!一定要令美國英國大肆報導!!!
今次絕對係好好的彈藥!!

Twitter組將所有Gphone被DQ的新聞Tweets放哂上Task3 會不斷更新 長做長有！

入 /task3 rt and like,, reply啦

對準政權, 更細更分散嘅攻擊
(要去隔離區, blackbloc, 唔好搞百佳住)

睇落去啲留言有講點做
boycott made in china